唔該可唔可以唔好搞運動場？

上次遍地，你打中資 ok， 打美心 ok，搞9黨鐵同搞政府行政部門 ok，但係可唔可以唔好搞運動場呢？大佬我近視到仆街想操fit d出黎幫手都無地方練跑，同埋班阿叔阿姐都話好搞唔搞做咩要搞運動場

唔該咁多位巴絲 放過運動場

問題源於政府

冇人搞 popo都會搵鬼搞
冇鬼搞 都會照關閉扮被破壞 好似黨鐵咁

推

我想做運動，全民運動

你邊個運動場呀?

咩人搞過運動場？
有無新聞睇下

5毛

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

未聽過有人搞

運動場係佢自動收皮

無圖你話運動場爆炸都得啦